挪威係唔係到到都碌到卡?

如題， 因為身上現金唔太多，想問下係挪威係咪到到都碌到卡
係丹麥試過去食飯唔比碌卡 結果攪到要問人借一舊水

其實好多地方都得 但點都好 帶少少現金傍身

就係唔多錢係身 得200蚊EUR 但仲要去芬蘭 所以想盡量兌少D過去

Norway 唔係到到都收euros 架...

連火車站 locker 都收卡

便利店，KFC, McDonald's 自助機都用卡。

坐機場火車用 app 買。

轉機留過半日，冇換過錢。

去挪威5日
$1 cash都無換過用過
全程碌卡

係歐洲食飯無得碌卡直接換下間

所以咪攞eur 兌nok

我係丹麥車站買火車飛 d機係收卡 但插左卡入去要打pin 要簽名比卡就要去排隊人手買

個pin 你可以入返信用卡係香港平時提款個pin
無可以去銀行set 返個

有APP 買果啲盡量用APP買

我張VISA 無密碼，都係求其入0000 就可以喺挪威租到LOCKER，喺波蘭自助售票機買到火車票，增值電話卡。

除左搭巴士之外(唔用 pass 既話) 都未試過用cash

巴士可以係app用信用卡俾錢,上車show俾司機睇

是咁的 我真係1蚊nok都無唱

係挪威原來真係有野一定要cash
依加坐緊程係挪威既巴士 係無得上網買飛 車上無得碌卡 好在佢收eur 但因為無錢找收貴左少少 不過好在有得比eur 唔係收左皮